一場選戰，見證連登仔輸打贏要既性格出晒嚟

黃屍就是垃圾

咁樓主你解唔解釋到13萬郵寄票點解會係全投拜登未？

做人做到你咁都幾可悲

做人做到連登黃屍咁先可悲

Fake news啊傻仔

底連登黃屍無民主

Source?

咁你係邊個

解釋唔到，可以好多原因，唔會好似黃屍咁on9 一嘢咬實係明顯造票

底你老母咩

輸打贏要嗎。 邊識fc

解釋唔到咪造票囉戇鳩
你咁撚樣同831唔俾CCTV話冇死人咪一撚樣

黃屍的神邏輯

唔識咪你哋班醒撚俾source 囉

上面已經有個解釋係話fake news

五毛狗出黎洗地又可以block多兩隻 開始吹fake news風

準備整合定張list 標起d 侵粉有幾咁On9

侵粉個世界圍住fake news conspiracy theories 來轉
仲串柒柒咁以為自己好醒
一俾人fact check就Hang撚哂機發老脾

乜撚
我問咗兩次source都冇人俾到
上面話就係？

講咗好多次 13萬票fake news黎 大家唔好再傳了好嗎

FC晒先啦
公道自在人心
有證有據零可疑先啦

屌你老母
樓主原來三毛嚟

樓主一向係五毛

同藍絲廢老一樣
輸左就睇埋d 不知名既source 話人造假造馬

Ching
我留意左你好耐
教你d 野

我就好主張burden of proof
你claim 親乜野就俾乜野source
仲要係俾d credible source
唔似得兒登仔咁係Twitter YouTube 中文網攞料

所以先有咁多兒登仔俾我一屌就屌到反哂皮

大佬呀
你估美國係香港咩
Fake news推多幾推就變事實

唔好咁小學雞

今次係真攬炒，香港係侵侵手上都仲會係一個籌碼

民主黨應該會完全唔打香港牌，香港就永遠成為中國一部分，冇晒國際地位，最後香港得返公務員有野做，其他人都要食樹皮

時事台而家折墮到睇大紀元之流...
又諗起果時佔中舊登仔講乜柒江派習派打哂飛機

Block 多d, block 到得返一班弱智仔圍爐取暖就最開心

留哂名等結果

我仲要高度表揚某幾個user

成年前先開過post
咁撚柒多五毛

樓主岀post 都無point

樓主好勇

無腦衰屍仲拎住啲fake new週圍咬人

source?

等你個source

班友炒哂車都仲懵盛盛

人地都未審你地班神探就判左先
你老幾呀你班時事台賤種
永遠都要犯同樣既錯誤 成日都沖出黎做神探 最尾柒左就叫人唔好推 好撚心啦

垃圾得過你？

懶得去突登搵source比班連登仔
佢地一陣話你fake news
轉頭又見fake news報導啲有利佢哋既野
就打曬飛機

一巴巴車落去

左仔搵到四年前俄羅斯操縱選舉啲證據未？trump選到就係操縱，拜登選到就唔可以係操縱？真係唔知邊個輸打贏要

兒登仔搵到拜登操縱選舉啲證據未？
定係聽trump 鳩up乜柒你就以為係乜柒？
出張圖出來自己加幾句所謂分析就以為係真呀？
真係唔知邊個輸打贏要

你咪又係輸打贏要
留完名唔找數
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
宋慧喬
(狗隻#32148)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

留咗名，記得找數啦喂，找咗數老鳳就考慮唔追擊你
如果聽日掛唔成八號風球，留名者派老鳳一萬美金

第一次: 「我留名嚟恥笑鳩你呀」
第二次: 「留定名恥笑你件垃圾」
恥笑其他人留名?你自己留咗兩次仲夠膽笑人?

第三次:「留名睇你個on9仔」
仲叫老鳳公佈fps，即係你有錢找數啦? 咪撚走數喎

第四次:「留名睇你兩件on9你點樣一齊起腳屙尿」
呢度總共四次

唔次幾多次:「有時留多個幾個名睇你呢類小丑都係一種娛樂」
幾個名，即係3~9次啦，就當你3次
總共留咗7次名，唔該準備好七萬美金向老鳳找數

「蠢西連中文都未識理解」
惱羞成怒到咁撚樣都得嘅?你中文好撚叻呀?
係就唔會留名俾老鳳有藉口追你數啦

講唔撚贏手足，又講返你啲五毛言論?

老鳳就一撚定搵得多過你啦，因為你要找數俾老鳳

有冇證據呢就要查下先知，你班垃圾左仔查咗四年咪一樣仲吠緊通俄
侵粉都係表示下懷疑，你條左仔未查就知你主子冇，唔使急著護主嘅

又要查下先知又要屈撚左先

下嘛

Throughout its investigation, the Committee uncovered significant evidence of Trump campaign efforts to seek, make use of, and cover up Russian help in the 2016 presidential election.

House of Representatives 呀懵撚

表示到要上court
兜啦侵粉

本來都唔想餵埋口你呢類垃圾，咁啱見到就幫下你呢類唔識自理既傷健人士。

Btw, 自己驗證下篇嘢講既嘢係真係假。

初選又係咁講，樓主有冇新意

望住兒登黃屍侵粉d 偉論真係笑L咗出嚟，黃屍智商原來真係可以無下限

班垃圾依家縮返晒入自己老母個西度，唔肯面對現實

係fake news都唔撚知，連登仔正垃圾